香港而家做錯野，市民出黎比壓力佢係應該，人多才比到壓力，全世界才會報導

Go

要

去